<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="btlesson1">Урок 1</string>
    <string name="btlesson2">Урок 2</string>
    <string name="app_name">Жизненный цикл Алекс</string>
    <string name="info_text">Здесь информация из первого урока</string>
    <string name="button_label_toast">Тоаст</string>
    <string name="button_label_count">Счёт</string>
    <string name="button_label_send">Отправить</string>
    <string name="hint_edit_send_to_main">Отправить на главную</string>
    <string name="received_text_here">Тут будет полученный текст</string>
    <string name="toast_message">Привет Тоаст!</string>
    <string name="article_title">СЁРФ-СТОЙКА.</string>
    <string name="article_subtitle">КАК ПРАВИЛЬНО СТОЯТЬ НА ДОСКЕ.</string>
    <string name="article_text">Поставьте ноги чуть шире ширины плеч.\n
        <u>https://www.wikihow.com/Stand-Up-on-a-Surfboard</u>\n
        Стопы ног должны стоять на <u>продольной</u> оси доски. Заднюю стопу поставьте перпендикулярно этой оси, а переднюю разверните вперёд под углом примерно в 30 градусов.
Переместите вес вашего тела больше на переднюю ногу. Передняя нога будет вашим акселератором, а задняя — тормозом.\n
        Разверните бёдра и плечи вперёд. <i>Вместе с этим колено задней ноги должно повернуться во внутрь.</i> Колено вывернутое наружу — это очень грубая ошибка (очень часто её совершают сноубордисты). Во-первых, если вы будете кататься так, вам будет сложно поворачивать в бэксайд, из-за того, что ваше тело будет развёрнуто в противоположную сторону. Во-вторых, это анти-стиль. Лично я называю такую стойку «позой срущей птицы».
Согните колени, чтобы амортизировать движение волн — это крайне важное условие в катании. Если Вы держите свои ноги прямо — вы не чувствуете волну и боретесь с ее естественным движением. Кроме того, чем ниже вы находитесь к доске, тем проще сохранять равновесие.
        \n
        <b>Обе руки должны быть направлены в сторону движения</b>, если задняя рука окажется вытянута назад — вы развернётесь боком, задняя коленка развернётся наружу, и вы примете вышеописанную позу ?
        Смотрите вперед, потому как, <b><i>куда вы смотрите — туда и едете</i></b>. Если будете смотреть вниз, скоро упадете.\n
    https://www.wikihow.com/Stand-Up-on-a-Surfboard
        \n
        По данной ссылке хорошая статья о серфиге на английском языке, с картинками.
    </string>
    <string name="lesson_1_3">About Surfung L3_1</string>
    <string name="add_comment">Add comment</string>
    <!--string name="becoming_a_pro">becoming_a_pro</string>
    <string name="in_water">fdf</string-->
</resources>